4月去東京，求夜晚好去處

除咗行街之外，仲有無咩地方可以去？

第一晚: 歌舞伎町
第二晚: 歌舞伎町
第三晚: 歌舞伎町
第四晚: 歌舞伎町
.
.
.

第五晚: 精盡人亡

幾好笑

滿意呢個行程嗎？

落bar

落club
飛田新地

Sor冇睇 不過可以再去大阪玩

邊有機會去到第五晚，第一晚就比人收左皮啦。

指銀包，唔係指個人。

六本木森大廈睇夜景

咁就祝佢好運啦…

日本d club點

玩彈珠機
去夾公仔
歌舞伎町

揾兩晚改去吉原冇咁寡

磯丸水產

依間唔得